для  автоматической установки выполнить в консоле

    cd /path/to/project
    php install
    
для ручной установки - залить в БД `dump.sql`

конфиги находяться в директории 

    assets/config.php
    
рабочий проект http://testbj-site.zzz.com.ua